無論今晚又好 聽日清晨又好 領頭人都係一個急切既需要

69個晚如果有領頭人或者會好唔同
到底有無任何人肯擔當呢個角色

今次主題曲 黑色洋紫荊

眼見連登好多人既意見都有用 組成一個think tank有無得諗呢？

推